因為聽說熊不擅長應對烏賊而前往挑戰結果被打得落花流水

的烏賊娘

烏賊過氣了

入嚟睇熊
烏賊wfc